有冇人批生果皮鐘意亂咁批？

成日食蘋果鐘意一下一下亂批
隔離啲人就話做咩唔批成一條
有咩分別呀大佬 有獎咩

連皮食

食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮？

橙皮就唔會食埋